Tom n Tom coffee係咪可以飲得？

唔知有冇表態
如果佢都藍嘅話 去番小店coffee shop

冇表態冇中資背景嘅話會繼續飲
有嘅話不了

我都想知！屋企附近淨係得哩間同Starbucks

有冇人知

真係唔知好似唔太關事咁

只係知佢係嚟自韓國

會唔會有香港代理
正如Starbucks hk都唔係美國